召喚有做過過敏源測試嘅巴絲

想請問下你地係邊度做？
想做血液或者吉窿果隻
價位又如何？

厂厂

事源有鼻敏感 俾屋企的左去醫院測致敏原 做喺手臂 一啲都唔痛 15分鐘都唔洗就有結果有報告

同問留名

去左邊間做？大約幾錢左右？
做完有無遠離啲致敏源？
好多問題，唔好意思

同問
嚴重食物過敏

醫院做就得唔好去私家化驗所/機構驗，收貴好多而且會引你大包圍驗好多不必要的野。昆錢。

我之前做個間診所既價錢

lm 想做
仆街塊面由18歲爛撚到依家27歲
唔知關唔關敏感事

4000蚊
有冇平d
想女友去test下

其實香港環境咁，政府應該比每個市民都測一次
我由細到大都唔知自己過敏，直至過敏原消失果日開始，我先知原來咁先係正常既狀態。

做一做幾錢架

請問有無多d資料？
就咁去醫院話想做？

巴打。你係做鼻敏感定皮膚敏感？同埋地址喺邊

可唔可以話俾我知你間野嘅地址

留名

你問醫院做個位巴打定我月

4000咁貴 點先可以係公立醫院apply到做？

我都想做
見到有間應該幾出名既，佢分兩隻，IgE,IgG
再google 下發現d 醫生話IgG 無咩參考性可言
咁講係咪姐係間野推IgG 係吹水？

留名
我都想做
成日鼻敏感搞到眼都腫埋
最近一個星期日日噴鼻食藥都無通過

做生物共振test
3000左右
脫埋敏 好左好多

你啊

冇用的

鼻敏感好慘